依家每人都要係ig發表不自殺聲明！

[black]如本人出現任何形式既自殺 均屬警蛆所為！[/black]